有冇人覺得自己嘅人生係錯撚晒

細細個讀書唔好，因為照顧自己嘅姨媽叫自己俾心機讀書，所以好辛苦考到入Kong U。

yr 1掛住拍拖，散咗之後再拍拖，又掛住搵錢同女朋友去食好嘢去旅行，畢業之後叫做搵到本科工作，人工都唔錯，之後轉工，收入都幾好，仲買咗樓。

但係又覺得自己唔鍾意呢行，同埋嗰陣都係為咗同當時嘅女朋友做同一行。於是辭咗職轉工，再進修，點知撞正肺炎，自己想轉嗰行又俾政府搞緊，結果長期冇收入，要賣車。

歡迎大家笑我咁戇鳩買樓，到而家都未坐完SSD。

見到做以前嗰行嘅朋友全部都撈得好店，呢排疫情，其實一樣多人要Audit。

結果明明條路都好大路，最後都比自己玩爛晒，覺得自己係一個垃圾……

行錯一次，唔好直接否定自己的人生

同父母關係唔好，不嬲都係姨媽湊大我，呢排佢糖尿病好嚴重，結果自己都要買返車去車佢。

佢知道我要賣車已經問我係咪好唔掂，喺佢面前真係打唔到成熟，喊得好緊要。

諗住過多年就放咗層樓，攞返少少錢，睇吓會唔會放棄進修，做返以前嗰行。

好似浪費咗好多時間……

你嘅人生咁好嘅嘅

唔錯呀, 至少你好過

炒股票又唔識，買樓又買錯區，花咗幾年時間同前度糾纏， 30歲人都成個垃圾咁

讀大學嘅時候成日都諗，自己會唔會有啲咩好嘅前途，望住啲大仙畢業，依家好多都名成利就，自己唔知做緊乜……

屌你又車又樓又女 錯咩鳩

樓主人生勝利組

有樓又有女又有錢

你已經好好....hku做乜西都得啦
仲有樓

點樣錯撚晒
咁多手足著草坐監
個啲就真係錯撚晒喇

那有樓，那有車，那有女

冇話咩叫錯咩叫岩。只係你自己鍾意同人比較。
路係自己決定，做左就唔會望番轉頭。自己做既決定當時覺得岩就過得自己。人比人比死人。自己心理質素唔夠多番去睇下書或者做多少少準備。

呢一年冇咩收入其實都用晒啲積蓄，因為要供樓，同埋姨媽身體唔好，用咗好多錢照顧佢。

自己住嘅地方，係之前買落，而家樓價一定唔好，當時係諗住同當時嘅女朋友結婚。

應該都會放咗層樓，玩返少少錢，睇吓可唔可以租一個地方同姨媽一齊住。

唔好意思，都係想呻下自己行錯路，應該都會放棄教書，返返去做本行。多謝大家鼓勵，唔好意思

會唔會諗過不斷做錯決定既人一定有原因？利申我人生都係錯撚晒

做唔到誠哥個仔我真係錯撚晒

每當決擇時都選擇左自己當刻最想做嘅事
咁你無得後悔 至少你無後顧咁開心過痛快過

如果每個選擇都要揀最大利益化果項
做人點得開心
窮咪窮 最多咪唔生仔
人好短命架咋 錢帶唔到落去

完，哂命 post

有Mandy你玩晒啦

起樓主底發現之前有睇開你有啲嘢可能命水生成 唔好太怪責自己 始終我地都生活係一個扭曲嘅社會

買左邊區

如果你開post係想曬命嘅
而家曬完啦 滿意未？

如果你真心覺得自己失敗嘅
咁冇車冇樓冇女嘅毒撚點？
你有咁嘅心態 無論你有再好嘅環境 你都唔會覺得開心
靠比較得到嘅快樂係唔會長久

睇返樓主你啲post，覺得你仲好留戀以前。有時世界好公平，太早過啲光輝嘅日子，往後嘅生活就會好唔慣，好想再過多一次。

一日你認定過去係你人生最好嘅日子，一日你都唔會好過 。

人比人永遠都比唔上
老土啲講句珍惜多啲身邊嘅人
多啲陪下你姨媽
不過你簡左呢條路 都獲得你想要嘅野
只係你未滿足

驚咩
我Ugrad之後都廢足8年
見到個個同學考哂牌係有d灰
但人生仲有幾十年做 怕咩遲